點解維他命c多數得橙味?

你係邊間醫院做？

樓豬坐咗幾年? 已有黑加侖子味啦

aeon買過咸既

臭架喎